〔宣言〕10月4日中環蒙面遊行宣言

有聞林鄭政府將引《緊急法》推行《禁蒙面法》，我等一眾香港市民強烈反對。今日集結，我等在此對政權宣佈：

一，政府強推禁蒙面法，無視社會亂局根因。
禁蒙面法推動組以止暴制亂為名，強推法案，不經宣傳，未有諮詢。此舉實是高官漠視民意，欲掩己過的證明：我城之「暴」，非示威者以肉身撼強權，乃警員當胸實彈射擊學生，事後無恥粉飾行為之暴；我城之亂，非因示威者以言伐制度，乃因特首一意孤行，不肯答允民間五大訴求所致。粗暴、倉促地通過禁蒙面法，只能反映官員諉過抗爭者，而不願反思己身的滔天大錯，以為強硬鎮壓示威，便可讓香港如常的不切實際。

二，面對強權打壓，我等毫無懼意。
禁蒙面法，無非是林鄭政府妄想令人生畏，停止抗爭的手段。高高在上的官員認為，蒙面讓抗爭者任意妄為，卻不知早喪盡良心的正是自己；以為禁蒙面可讓抗爭者擔驚受怕，從此不敢發聲，免被秋後算賬，殊不知抗爭者模糊面目，除是避免政權清算，亦是為了融入諸眾如水，使團結的香港市民可砥礪前行如堅冰。今日我等蒙面，非為掩蓋面容，而為合眾為一。口罩、豬嘴、面具之下，只存對準政權及其執法機器的悲憤，永無恐懼。

香港市民非以蒙面武裝自己不可，歸根究底，是誰之過？反修例風波遲遲未息，乃誰之錯？我等勸喻林鄭政府反省自身，勿用無止境的強硬條例，將我城推向深淵。

光復香港，時代革命。

pish

因為好似見唔到有宣言 所以寫咗
應該可以再改 方便人讀可能會好啲
我知我p牌 自己先摺埋

係咪可以自己pish自己
噉我試吓
1/10

2/10

畢竟比較想聽日有宣言 所以
3/10

We are not background ar!
數到幾話……
哦4/10

5/10

6/10

推

幫推

P牌仔推唔到

全力支持!!

派口罩/口號叫：香港人 戴口罩

和理非：
喺街見到人借locker要帶鎖
有人口渴要帶罐裝飲品
病左最起碼要戴口罩
喺示威地區附近行街要戴豬嘴
樣衰要遮樣/遮耳
顯瘦要全黑
潮人着衫要fast fashion：越平越好，有螢光粉都可以即棄，Apple Watch 買平錶帶，換過條都唔肉赤
想靚靚就要着純色冇brand、冇logo、唔好戴accessories
秋風起，着風褸笠住個頭防色防粉防水防露髮型耳仔

推啊！

推推推